[普巴早日康復] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [187]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

朗隊圖

腎仔好波
btw下次加三粒紅點

唔是吹奏羊咩

無波波好難搵, 又要捱一個post

點解阿sir得一張圖？

鬼叫你搶唔到

下次搶算

pm我，我借個bot俾你

梳新人唔識開

我=bot

你個bot壞左呀

屌 死獌狗真係990之後先出現

bot有通知

文西又想屌7佢

其實覆果個都係bot黎

900前我都有出現

lm

加返紅色波波OK?

吾系 講下姐

啱啱做緊lab點上黎
做完一上已經98X

岩岩係金鐘見到有人着文西 想埋去笑佢

有98X呢條線既咩

Get 錯？

尊重下好

我明錯乜...原來唔係講巴士

支持開過

頭先手痕真係去google 98x
見到有個網出黎, 仲要做到咁真

原來上次巴素利有隻中堅係幾年前嘅妖人
當年一開檔一定買嘅balanta

打佢ok 我黎

利物浦琴晚先踢完歐聯 星期六就要主場英超對般尼
相反獌聯 前日踢歐聯 要去到星期日晚先再踢英超
足足比利物浦休息多2日有多
利物浦被mc黑哨贏5:0之後再遭西維爾逼和
咁低潮既時候 仲要面對咁頻密既賽程
我唔知點解曼聯既賽程會咁靚 我亦唔知曼聯比咗幾多錢英足總同uefa 我真係唔知
但我想講 咁樣真係好唔公平 令人好失望

好開心喎我

邊會夠你打

Yes 聽講文西好大隻

打撚死你

🤓🤓

上年試過星期四歐霸之後星期六早場啦
咁都好講

-.-咪屈

話時話上年係咪嘈過聖誕賽程

你老死講架

真係有怨婦咁講定你改

屌你 咪撚on9啦 睇下篇野邊個post好過啦

Paul Pogba will potentially miss Liverpool's game vs. Manchester United with a hamstring injury. #lfc [BBC]

LM

屌返你 貼出來笑下姐

shit

又要嘈冇牙妹對猁可能仲好

話唔定到時火速復出呢

其實我覺得特登講長啲唔比佢嘐國家隊

唔係休一個月咩，差唔多時間出得下話

Hehe搭馬迪可能有驚喜呢

試過架喇

助好想日日幫普巴按摸佢大脾外內則等佢快D復出

如果daddy 肯比hehe打返前半格
佢同mata 一定夾到

試過 HE PO MA
下次試 HE MA MA

夾波點會一兩次就話夾唔到...
hehe 夾過爆炸, 普巴, carrick, mata
佢有邊次最終係唔掂

Matic減少上前
hehe同馬達助攻助守
可以一試

一場波唔夾就忘記左hehe係上季mvp, 前兩季又同mata 夾到痴線

有意識既球員夾夾下就順
無意識depay lin果d 出多100場都唔順la

我屌你呀
迪b 同sorb 好夾

唔係個個都好似朗隊咁
一落場就配邊個都夾架

好多時都係睇球員意式
馬迪一黎即夾到
羊返出黎踢第一場唔講真係唔知佢傷左半年

Hehe mata+華西右邊最夾

咁其中一個原因係羊同馬迪任務比較SAMPLE，一個沿邊線防守同斬燒味，一個就掃晒D波再PASS比前面

留名

但無幾多個一黎就夾到
普巴上年都夾左大半季先上力
mk 夾左成季今年先好少少

herrera本身係比較攻擊型, 但上年前年比人放前放後, 又要逗住普巴, 又要打埋防中,
都拎到mvp
呢種球員去邊度搵

唉，就係妖人果季大傷，以前玩親都買，原來出左國

less is more

如果一隊波無左邊個就會踢唔到咁就收得皮啦，我信daddy 搞得掂

依家破大巴靠邊個

爛腳故上左熱門

羊+爆

咪係 btw好似話傷6個星期

hehe真曼都俾人屌 CLS

係6 weeks，不過我信會短過

渣古計埋歐超盃，正式賽事入左係咪6球定7球？

羊係真曼都比人叫係暑假走
Hehe比人屌好奇咩

Mk同mata又夾 mata同hehe華西又夾

park the bus

唔是5咩
英超4球

反羊=on9

佢可以好似伊巴咁 休養期唔係social network浦咁多頭
專心養傷一定快過6星期

有無搵到邊個曼聯球員無人屌....

叫羊走個D都唔知咩心態
落親場都有表現
無得落場都係因為傷左好耐, 養傷都影響唔到其他人, 都要叫人走

計埋歐超盃啵 姐是打賤種個場 佢好似入左球

Ddg都比人話想走
但依家都未走

total 6場入6球
已經追過伊巴頭6場好似係

撚羊真係守得雲開既表表姐
其次係拖

咁就6

呢個啱啱先俾人屌完無反應

Thanks

即討回覆不能作準

343真係激活哂曼聯啲邊緣人

有拖舟怕咩丫

唔通4141回歸
Lkk
Horse mk hehe mata
拖
Sheep J B wa

拖上hehe落 hehe上 拖落

4141 拖換卡膠/馬會更好
拖留係後備做奇兵啦

無紅點 搵唔到po

拖係咪最佳plan B 同v92 個季好似，攻唔入就出拖

agger

出拖都唔係放防線前啦
而家佢攻多過守既

拖個位出返MATIC啦, 攻唔入先換出黎打燒味

所以先話馬迪同卡膠2選1更好 依個月7場波 今星期聯賽 更應該比卡神出下，馬迪抖抖

所以我咪話hehe上拖落 拖落hehe上
講真 拖絕對有能力做正選 睇上場表現
落底傳中 真係射左
平時係英超 中間頂哂啲波

4141拖好緊要架喎
摩佬帶車仔破4141 強勢6連勝
就係蘇馬凍結拖

今個星期要收起馬迪 一星期踢三場咩

彈左地 馬仔撞唔中

係傷左卡膠

Both la I think

摩佬都話陣容咁厚就係為咗應付有傷兵
如果傷普巴就唔識踢咁點拎冠軍
最怕係同一位置傷晒啲人

上年中堅

有個仲係比自己人剷傷

之後自己都傷埋 on99

有無人知 文尼最後停幾多場呀

Lm

3場

好眼訓呀屌

咁早

岩岩一訓 即刻發到自己跳樓..

預言夢了

系

日有所思
咩事甘睇唔開

我都唔知 壓力有啲大

唔想面對長大

叮噹可否不要老

無追加

一場都唔應該停 英超又逼害禾利

佢都唔係有心既
諗起12／13歐聯對皇馬 nani張紅牌

應該送多3分俾利，獎勵佢地熱血

兩件事黎。。。 nani望後 mane望前 仲要肉酸好撚多

屌紅波呢

爛腳個故啲錯別字多到唔想睇

體諒下 話哂手足

比個like支持下 雖然我都冇睇 因為真係唔慣呢啲故

文學青年係唔同啲
我睇左一段就放棄左

個條如果唔係英人一早賣鳩左

上場對地篤史，HeHe做後場上波派牌，但明顯比較急，效果同節奏真係冇馬迪咁好，希望佢之後可以做番好D啦

屌你啦 你語言學小王子添啦 可能因為手口異國嘅關係 唔係好習慣口語入文

🤦🏻‍♂️

用口語入文會多啲人睇囉 只能夠咁講
唉 唔好講 我廢到仆街 好驚讀埋今年會自殺

唔係你錯
係我問題姐

未食三哥死乜撚野?

獨立ching會好傷心。。。

純粹偏見
全口語文一般表達同組織多數都係垃圾級

屌你啦清新 如果一個人喺外地係易有花果飄零之感 羊子可以多啲搵我 一路睇波一路skype都得

冇嘅 如果真係內心獨白 真係冇乜組織可言 又唔可以當文學咁睇嘅

我係講緊最基本嘅組織能力
有啲真係末期語癌
完全唔知寫乜

幾時食 我唔食辣架喎 你會唔會笑我架

可以一齊打下機 我返香港個陣

即時討論論已經俾屌爆

期待對愛記輪換出 hehe 收MK. 羊後備再出

譚仔一定係清湯炸醬少湯 佢嚟到嘅時候攞隻碗仔 倒晒啲湯 撈米已經食咗好多年

三哥都食

michu都係食清湯 上年佢食十小辣都胃痛到入左醫院

三哥屌打譚子喎

我會快d好返。。。

得罪講句 我兩年都未食過就知間野幾

醫成點？

公海卡膠post 好搞笑

渣架 不過我無論咩湯都會倒晒佢變炸醬撈米

可唔可以叫走湯

英超派路

但倒之前都要浸下 如果唔係會好乾

麵湯分開上得唔得

食開譚囝

我好憎譚仔 次次食完個口都乾到仆街 啲凍飲又仆街 粒冰老撚咁大粒 辣我又食唔起

食完米線個胃仲要頂住頂住咁 仲要愈黎愈貴
三哥好食d

全部都係辣殺

仆街 今日lunch食完 個口渴到而家

渣ga

其實呢D米線好食咩
食碗雲吞麵牛雜河好過啦

食沙嗲牛面好過啦

南記世界第一

好想食三哥 上撚左癮

英撚宜家吹Ozil 出年free transfer 去我獌

咪撚黎...
係都要山神

買電腦mon 駁埋ps4 雙hdmi插頭求推介

agger 屌打譚囝

WHY NOT BOTH

兩個都唔要
基沙文夠了

LKK單拖屌爆愛

U18又簽人
係鏝妓軌搶贏高雲地利新星Charlie McCann
自從成個academy改革後今年U18第4簽

咪又係唔撚用

肥普兩年後黎就差唔多時間可以用
反正而家U18教練都係熱狗撬過黎

希望肥普兩年後帶埋kane過黎

黎緊有最聯zne jacket

兩個都死全家啦

又死全家

淨色仲靚

我啱啱試左
著上身幾靚 即刻keep左

落河好返未 好想睇佢同b仔雙防中

自膠

未食過
我是咪有問題

南啲餸唔係幾好食

南記正呀

咩位？

其實改革左啲咩 青年軍少認知

話說scout係咪都改革左/緊？
仲有前一兩年咪好似係下體掘左人地個chief scout過黎？有冇咩代表作

免簽ozil可以一戰
夾成班勁人就唔同係阿狗

咩樣?

聽班連登仔話春卷世界級

個湯好撚正

春卷正牙

個次同sorb 食南記
佢拖女

This?

著咩衫都係睇樣架啦

冇女點拖呀

Yes 係啲女想拖sorb
然後sorb話 手就係得一對
邊拖得哂咁多
我聽完之後喊住埋單走左
碗麵都未黎

咁鮮紅真係唔撚夠膽著

個次踢波 場邊勁撚多女睇
仲以為個個都帶女黎踢
點知踢完之黎個個都跟sorb 走

咁樣呢？

呢件正好多喎
仲有歐聯

應該好貴

好型呢件

本身個年都好似8百幾？

皇馬官方宣佈，俱樂部和中場伊斯高續約至2022年，他此前的合約將在2018年夏天到期。據西班牙媒體的報道，球員的年薪將漲至600萬歐元。據悉，伊斯高的違約金達到7億歐。

我地既isco 坐緊bench

呢件上年我都等緊佢出
但出親街都好似唔覺

當年isco都係坐bench 好似係
我地個件大器晚成 我真係唔太擔心

上季歐霸喎ching

猁狗下場歐聯要作客俄佬
個隊俄佬cls

"It did not hurt," Pereira told Marca. "I talked to him before coming here. On the one hand I'm happy because he loves me and if he didn't think I was a good player he would not have wanted me to stay. So I think on the bright side.
"If I thought negative it might hurt, but for me it's a good thing. I talked to him before coming here and I want to work hard and stay all year. I’m focused here."
Pereira added he is not aware of United's option to recall him from his loan in January.
"I do not know," he said. "That is something between clubs. I was told I was going to play here for a year and I want to be here for a year. I do not know about that clause."

能量王

唔太清楚…
其實我係google張圖見到adidas au有，賣$140但冇CL章
但直接上adidas au直情唔見有

舊年買左黑色嗰件
識人有七折
但有歐聯章好想要

坐到掛靴ok?

不了
比機會佢離開

我果件係呢件黎

你地都唔比機會佢證明自己

就係比機會佢出去證明自己

🤙🏿👦🏿🤙🏿

黑色呢件靚好多
想買

電話仔走左

電話仔 🤙🏼🤙🏼

但佢係真曼子黎

呢件個feel有少少毒撚feel

踢成點

電話仔

呢句真

成日覺得呢d著出街好難著得好睇

上年有件冇R 聯章的
但一樣款

襯我 我係毒撚

冇美斯？

爆隊

美欺>卡雲尼啦。。。。

話說摩佬不滿球員似玩playstation 係咪暗串緊羊兄插花撚狗

串mk 羊既表現世界級

竟然入選唔到

世界就是不公平

爆隊真係好癲
後備代妹上陣 點知搶到BEST XI

依家根本正選中場料

爆隊後備入先勁
次次一入嚟就會打亂咗個比賽節奏

冇美斯

Mesut Özil does not want to stay at Arsenal next year and is keen to reunite with Mourinho at #mufc [sportbild]

行開D啦

佢黎又要犧牲mk同馬達
分分鐘應該埋可能會黎既電話佬
真係不了

有無英國巴打想睇曼對賓周加場波
果日有事去唔到

咪撚黎添呀

之前個個都屌馬迪咪撚黎...

系
夠膽既就大大力bin鳩我地屍

Bin la diu

睇朗隊

OK

臭燒其實去踢返德國國家隊仲係好勁

實力啱啱夠坐lin個後備位

留哂力緊係勁

出場應該係mata>Lin>o燒 好似係咁

雲爺爺講過唔會再放主力比曼
唔好ff咁多喇
點都冬季平夾賤去甩手

佢黎左你要驚
睇袋位搵個靚仔著數d

最好係咁
唔係下季既陣容真係踢5線都夠

搵大隻啲好啲 好似係
唔打得都嚇得

呢個位 要大隻嘅 有咩人
駛唔駛要埋高佬黑鳩 嚇得程度再高啲
有冇好介紹

E巴好似唔錯

好慢

大傷之前既Bolasie

賣國外既一月就可以波士文簽埋等半年免費啦
臭燒係有人急住要既夏天都走左
有價無市
今屆實留成季阿等打世盃

馬達BB

好有型

識揸車嘅男人真係好吸引

以為係拉車講

搞到我都想學
雖然我都好吸引

拖肥又輸

星期日唔開主其他當曼聯輸
抖多拖肥兩日仲要主場
對面仲要個態同表現咁撚沉

完全唔識攻

朗隊打邊

3-0

愛華頓想搵我曼反底??

驚呢場之後炒鳩文反底

作得好

真係無論係曼定愛
都睇到中場一出c9個波係好撚難過到自己半場
佢冇向前傳波能力都唔緊要
又唔現位幫波
搞到隊波成日塞住自己半場
之後俾後衛大腳踢上去

拖肥廢到

其實係 踢到咁上下完全當個中場死
中堅下下長傳 前面仲有lkk就話姐
又死唔出米拉拿斯

主其它有25倍

c9重要係經常失位 唔mark人
真係多謝拖肥幫我地接貨

因為我明白比人無視既感覺

朗隊

收

🤓🤓既樣算係咁

奧燒下年暑假完約佢自己想去邊隊雲加都控制唔到喎關咩放唔放比曼事

所以人地咪話winter transfer window放

傻尻雲爺爺
唔放比曼 但果面又放主力比痢狗

痢狗唔是rival好似係

1. 波士文條約
2. 如果電叻真係會1月先賤賣的話岩岩個夏天都賣左佢啦 我真係唔信奧燒完全無人問津

奧燒都唔一定想1月走
免簽的話，人工同簽紙費高一截
佢冇理由益雲爺爺

係咪留力打曼呀 返到屋企見到拖肥輸緊3球

條防線

咩陣都唔知岩岩返到屋企開電視

球王lin: 5 keepers too easy

試下搵DDG 安美路 同J仔同佢玩

P仔先岩

做乜鳩奧巴美羊fifa 18仲慢過bale

到時朗隊搵我曼反底

藍衫愛字頭上季好地地今季搞乜鳩

阿狗搞咩 科隆班友仲咩搞事

深夜留名

妓真係

科隆變左主場咁 球迷好high夠氣氛

妓界咗啲位比科隆球迷

好似比平時作客範圍大

阿狗仲衰過老鼠拉龜

妓個失波好笑
打德甲包尾都咁屎

仲話要456人地喎

Holding 超級廢
印象中妓好似專出垃圾中堅

買番黎都係得一季貨仔 例如雙梅
不過屎波寧同鐘斯都係

免簽既左後好勁
可惜揀錯球隊

好辛苦

上面成班燈阿狗

阿狗贏咪仲好

最好打到入決賽

YEAH，就算佢地拎歐霸冠軍對我地本身無咩影響

但其實頭2球入波都係靠個人能力，上半場完全攻唔到

朗隊長要同廢物一隊 真係辛苦了

電叻執迷不悟死用343
成個jokic咁 都係on9仔

屌牙個個都抄我

有冇清試過成功識識陌生囡囡

想啲陌生囡囡主動黎識我

睇我老死Martial-09巴既故我喊到左眼出哂紅筋 唔好撞機呀兩條女

想識小妹我嗎?

係

yes, any辦法?
btw 有條女個樣幾cool(西面)但幾靚, 經常朝早搭巴士都會坐我隔離, 想識

個topic無左三粒紅波，真係有啲難搵

手機開note 打定以下, 隊去比條女睇

hi☺️
唔好意意, 恕我唐突, 我知好突然

但我真係好想識你, 可唔可以比你電話/ ig 我?
唔得就算啦, nvm

👉🏻👈🏻 thanks 🙈

It is worked

走emoji先
唔得既話比條女西我面都好

朝朝都坐你隔黎咁肯定想識你la

一定要睇

臭燒唔識守波 不了

狂人摩連奴又一次成了爭議的焦點，曼聯戰平史篤城的賽後，摩帥拒絕和對方教練馬克-曉士握手，這立刻成為了各路媒體和球迷熱議的的話題。穆粉和穆黑就教練風度問題展開了激辯，好不熱鬧。摩連奴就是有這樣的魔力，看遍當下的整個球壇，恐怕再也找不出一位教練能讓球迷如此針鋒相對的激烈交火了，只有摩連奴一個而已！

關於摩帥為何在賽後拒絕與曉士握手的原因，英國媒體已經有瞭解答，來自《鏡報》的報導稱原因是下半場摩帥和曉士在邊線處曾有過一次小衝突，兩人都試圖與第四球證理論，期間曉士讓摩連奴回到自己的指揮區，還推了一把摩連奴，並飆出了一句粗口：滾開（fuck off），這顯然讓摩連奴非常不爽。

5 keepers too easy

搵一個ddg去守 睇下點

你地班人一朝早就講女 小心比人屌

又唔係朝朝既, 大概一星期撞到2-3次
佢係我下一個站上車
我通常就坐上層左邊頭幾行(車頭坐最多)
有空位佢都係會自己坐, 但得返單丁位時就會坐我隔離囉
我諗佢都係鍾意坐車頭姐

建議：唔好諗太多
想做就做啦

Ok

左邊出施格神

我地一隊三個龍都收佢皮啦

睇得出尋日係9來
有波就大腳踢上前

拖肥洗左咁多錢而家排16, 歐霸又輸波
場場排埋D鳩陣, 睇朗奴高文好快俾人炒

而家個女朋友係交友apps識

屌各位:
唔好再講女得唔得
剛失戀的我上

荷甲以前出到伊巴, VPS, 咬人蘇, 而家淪落到成三流聯賽
國家隊連小組第二踢附加賽機會都無
法蘭迪保亞已經炒左, 朗奴高文再輸都危危地
荷蘭真係好唔掂

以前有個ex係時代廣場citysuper food court lunch時搭台對住坐識

食m記薯條囉

又變撚左感情台，係咪又要屌多獲

屌你有戀過仲咁多嗲

有冇清試過除左係gym room外成功識到陌生囝囝

你喜歡孔子嗎？

米拉拿斯得罪左高文咩

耶子上啦

搶1001下個post topic用黎逗女

耶子上都冇用
咁多新兵, 要時間磨合
仲要有d西甲兵荷甲兵
睇落未適應

屌你:
唔好再搶1001得唔得
剛搶唔到的我上

yes

幫你寫入去

系 屌撚死晒佢地就啱

講女係咪想死？
陣間版主又屌你班仆街

我已經無特登走去搶.

我曼唔踢10號位 要奧燒把撚
mk 馬達 妹妹 都無10號位踢

抬下價姐

但係摩佬有厄齊爾說明書

啱

見到班愛記fans係到叫春椰子愛回家 我就忍唔住笑

唉

佢教愛果陣係教到好勁

馬仔又食女

果時猁柒鏝熱都未上到前6
咁成績睇落去梗係好啦

岩岩隨籬POST睇到支那中文贊助,
如果曼有一日真係變左哇哈哈聯,
你地買唔買波衫

唔覺得曼會接受支那贊助
你見有邊隊歐洲大球會係有中文贊助?
最多咪拜個早年

真係要諗諗
殘體字贊助著出街真係柒到核爆

邊有得咁計
教到拎左三次最佳領隊

不過去左曼真係垃撚圾 千古罪人

條友本身唔係大牌領隊, 根本食唔住班球員
仲戇鳩鳩炒哂D助教

咁所有隊都唔勁啦 果陣d勁隊都未上黎

敗走我曼,皇蘇同新特撚
已經江郎才盡啦

Facebook 亂add識過個細我十年

巴士條女望落大過我

一個都唔撚駛

去到正式比賽咪又係空門唔入

個時都有諗過好唔好一開始就反椰，但心諗係愛記佢始終冇乜錢都成日踢到霸氣杯，黎到我曼大把金錢濕平，應該點都坐底有歐聯啦！
點知椰子真係有性功能障礙，去到我曼病情仲嚴重左！埋尾點個下都扯唔起，連霸氣杯都不保！
真係經一事長一智，唔好咁撚大愛

摩daddy守龍都clean sheet佢啦

由第1去第7, 真係接受唔到囉

費SIR個光環太光, 邊個接都死
耶子呢D咁既級數仲死得快

如果有個大牌d領隊
增兵都唔會咁柒啦
條友廢撚到想燒錢維持成績都燒唔起呀

係屌就快啦 唔好得個講字

本身明明可以買到kroos

啲人腳除左費蛇教到拎第一之外
邊個教都無咩可能入前4

果年如果DADDY 即接係perfect 池
前鋒rvp 其實仲ok, rooney都未回哂
補返個中堅
右邊照用華西+細孖
左閘evra 仲ok, 補個勁翼, 山齊士

第二年就買馬迪, 普巴

不過幾肯定無福仔

講真 波已經日日傾 樓上班手足講左幾句 又屌？

個時木仔都未識玩轉會
買咩人都覺得貴

簽件爆炸返黎又唔拎埋本說明書
而且佢無能力吸引球星跟佢
木狗變到木神, 都係因為摩佬咋

原來朗隊又比人炒

(笑)

球星根本唔想過黎, 夾硬要買實貴啦
仲要買唔到

早晨luke梳
岩岩起身我都忍唔住

agger
睇下摩佬吸引力幾大
ozil都有rumor話會free過來

有d領隊係永遠都舞唔掂豪門
皇巴拜永遠都唔會aim依家既高普過去教

真係要問返講個個人
我就無份講女

搵朗隊同施古臣打邊, 乜鳩都死啦

隔黎愛區話呢個叫佔中陣又幾過癮

鳩文打過下fifa就知咁排實死啦，慢撚過龜咁

講完一句又潛撚左水

忍唔住唔好谷住啦
出左佢會舒服好多

有無人今日訂iphone 8

入到禁區就訓低左
起腳機會都無

犯規呀

no la
買埋個無線叉電咩

6S好用到無動力換

我㩒到就buy

新金幾靚

忍得住

你開完個post有結論未?

6s應該用到4年掛 真係頂唔順下部換唔換返sony好

唔好

android狗也不屌

講好用方便都係iphone, 換機拎去trade都仲值d錢
我用andriod機都係咁話

結論係觀望X
難買難用就唔撚換

波台唔講波有咩撚野好講

屌啦星互含自己出公海含啦

X就算啦, 呢部肯定炒到上天

人地含完你先上黎講第二句

都係望續約上台機喳

數左自己有幾多句無講波未

你估我好得閒咩， 上一上水又含兩頁

你係咪傻撚左？ 你幾個仆街唔含我洗曬時間回d on9 野？

唔得閒點做版主, 頭先班互含友好放肆

講兩句都唔撚得

比個建議你:
Block哂你眼中d仆街, 即刻享受清幽講波頁面

咁啱張約11月頭完
可以望下有冇著數

係咪又黎料呀， 成班互含兄弟上水覆桌？

nokia

上次比人圍屌得個互含大佬上水， 依家咁疊馬呀

仲用緊5s OK順 唔識壞

聽講部8唔錯

好想知你現實係咩人

可以用十年

要換真係唔知換咩好
8同X都唔吸引

又變撚左電話台，係咪又要屌多獲

7換8好似又唔太值

8入面d IC係用新機黎整 我fd做果間廠
個技術同前幾代唔同 勁好多

講就咁講我地都用唔出個分別

咁多人仲用5仔

下年有電話佬, 電話野都關曼事, 無off topic

傻佬呀， 拎白卡呀，得未呀

我唔係5 用緊6S

對於5s的我 有得用force touch同apple pay已經係大upgrade

咁差唔多個個曼聯球員都有女 咁點解唔撚講得女

6S機王無野好換 dklm

講電話有無個個po 都吹幾頁呀，唔好借d 意扮無野啦，唔gur 咪講囉

好彩朗隊走左 唔係呢度實日日講佢感情野 搞亂晒波台

女人個波都係波台管轄範圍

你係咪含到傻撚左呀？

大家準備 買邊部
利申 買一定買ipx

你老味互含兵團上曬水

咁講中意講去感情台開po 啦屌

用到壞先買

6S 呢代完全無慢過
上個月換完電好似全新咁

喂不如你set埋每個post最多講幾多版女啦

明明幾個post都係講波多 講少少其他野你又jer住晒

出街鋪換?

用緊6plus 都唔知換邊部好

依家d電話換下電用5-6年無乜問題
Ip8 隻A11應該用到10年

iphone x其實幾吸引

6S真係好撚尾機
唔係完全行唔郁都唔諗轉機了

講得好

有新機咪又係換, 拎部舊既去trade都係補返錢姐

諗好買8定X未

6 plus好撚垃圾喎, 粒 chip 1 gb ram根本頂唔順大mon
求其換部都得啦

邊到可以換電 同埋幾錢？
過左保養

屌你老母 尋日先話你爸比左一皮野你等出X

J仔已經左主力
歐霸唔洗出

8既64gb /7既128
8要另外買叉電板 on9

有一皮野我肯定搵人打鳩你先

等得一定係X

set 你老味咩，少少，點定義少少呀， 你班仆街講幾十頁都可以係少少呀，不如你出去自己開po 講啦，少少， 你都on99

可能佢幾年後做埋iVR 電話插落去直出呢

買64做乜鳩 轉個頭咪又係要買harddisk

下一個容量已經258-.-

屌你老母真係變撚埋電話台

咁256夠一勞永逸wor

新機D相係咪容量大左好多?
我舊機32GB都未試過唔夠位裝相

其實你地電話用黎做d 咩 要用到咁高性能
我淨係用黎wtsapp 上連登 ig 睇女同睇av

你部機多2gb咁型

狗到仆街
計哂數, 用得apple幾年既64gb點會夠
推q哂你班蛋散用256

你送比我？

相機勁左 影相清左
d 相自然大左

我6+用左3年 都夠用既 最近先要del相

我32都用唔哂

屌你老母講電話出去講啦，又幾頁，你老母係咪傻撚左呀， 識唔識字呀。 曼聯呀

次撚次都係你幾個撚樣， 一係講女一係講電話，總之就唔撚講曼， 你老母當呢邊fb 定ig 呀

Rich

Yes

佢D高性能要黎run佢自己os後台D野
齋用app睇下片真係用唔到咁勁

連登好食電同ram

完全冇換電話既動力，之前部老爺機得16 gb 唔夠用先換而家果部

same, 加埋玩pad囉
不過iphone夠順又冇乜特別野要set
用完返唔到轉頭

合理相信A11拎黎做mass database同machine learning
For日後apple AI
Software公司始終要突破都係要寫programs

狗咬狗

痴線 琴日山狗球波靚到

而家用緊ip7 trade in有3600 自己攞多5000出黎換部X有冇得諗 X真係好靚

An機廠就算硬件幾勁都會比google限左權用唔盡
Apple整A11可以自己用盡佢

咁樣唔算狗咬狗呀？
都無咩人理佢 無視左

我羊一場入到兩球呢d 啦

橙茅人理

仲話佢冇心踢真係on9 下下出啲波其實仲要唔錯

Ip7 128gb
放比肥花乞衣有5千幾

Plus

算係咁啦 睇佢落親場都叫落力 一路都係隊友fail佢

5000都係好貴

有, 有貨有得諗

佢啲走位波又ok 希望下年同電話佬一齊黎

真 ?

睇精華禾確特廢撚到

First half 其實2和b勁d

系！

唔係plus

trade完都要拎4,5k出黎 我拎黎養車好過

2和b仲要係打中場中

朗隊比人炒

你現在聚腳於手機台

四五k養車一個月都唔夠☹️

山狗一定唔撚會hea踢 佢下年要搏肥約

辣殺 抵撚死

拎黎考車都唔得啦

你日日揸?

過多陣變埋車台

成隊波冇人識攻

差不多
保養原廠刀8k

Ddg又cs

放邊個去愛華都係辣殺姐

星期日炒鳩你曼連

朗隊踢大戰好尾機...

你揸緊邊架?🤔

高文同法蘭迪保亞

好似曾相識

6

柴6?

咁慢
盲都完封朗隊

朗隊下場應該會入罰球

懲罰下你班90後

重要補時絕殺...

下場倒戈既球員都入波
朗隊一球 堅尼一球 C9一球
不過渣古入四球

你班廢青一講波就靜晒

失3球
不了

朗隊hat trick喎..
但渣古x4 mk 1mata bb 2

ddg 我屌晒你地老母

輸波就100%
無討論空間

我屌你老母 架e33係屯門公路死左火

B仔可唔可以join你一齊踢下波

c9入撚到波咩 傳波都閪

4球都係羊傳中

Sick Ball

唔識波唔敢講

分分鐘朗隊比b仔撞傷

6球

都係w d l 有咩傾

靜啦🤓🤓

聽日出屯門比賽

我黎睇 邊度？

朗隊入波入到迪基亞失晒信心

同你一樣囉

貢遠
有無場可以唔夠人我帶3-4個黎踢下

正選出羊有得傾
無就L 100%

yes起碼要識排個343陣先啦

唔好出羊啦
岩岩好返 一星期一場就夠..

飲下貢茶咪算囉 垃圾波唔好睇

就算有都係沙田

系 唔好出羊
羊見到朗隊系對面隊, 一定驚到賴屎

唔介意入沙田
但我1月先返香港

收到風你球王

本是同根生

好耐無上黎收風 你去邊

Yes 佢係
米8幾 又靚仔 我上次想過佢都過唔到

可信性同你係中上男神一樣

嚇得我即刻睇下個username

咁你真係球王了

見到咁多人J 下場，就知係輸波既先兆

我唔是係香港讀書

Lin carrick hehe young

冇爆點成事ar

仲未block

白Lin 屎波 b仔

輸波係100%既事
因為朗隊去左對面

London? Master?

343一定要搵Blind&羊

唔好再講343了 唔想引條on9上水

未讀master 重有兩年先grad
邊到就唔講 但已經出左去幾年

撚羊係清華讀緊書

好似係匡智

其實係北大
但我講普通話真係成個古天樂咁
同埋回鄉證過左期幾年

屌你老母

講你就講啦

唔喎

朗隊嘅影響力真係好大

角吾角應該要列隊歡迎朗隊

同carrick一樣吹大左

諗到星期六 奧脫福成個球場熱烈歡呼迎接legend回歸就想哭了

Yes 全場既人都要起身拍掌

唔是星期日咩

時差牙

星期六開始列隊

佢美國人

ching sick ball

想想就哭了

星期日po頭放朗隊條片

放一段上季佢係曼既助攻同入球片

都ok 既 整做gif都夠短

放晒佢醜聞既報導

圖片報話ozil 下年free 過曼，雖然好喜歡馬達，但公道講賣馬達入ozil 隊波真係會upgrade 左

ozil係魔佬手下真心勁

我立即 屌你老母🤓🤓

但馬達依家都要回防先啱摩佬心水
奧燒會回防咩？

正係佢球補時罰球 已經夠j1個鐘啦

你有見皇馬嘅奧燒回防？

又基仔又奧燒又馬達又Mk

打370

光頭佬無前陣

我曼係咪蝗呀

用返對方最擅長既野打殘佢地!!!
要證明manchester is red!!!
就用無鋒陣猜死佢

下年個陣：

渣 - 基
馬/福 - 馬迪 - 普巴 - Mk/奧燒
左閘 - 拜 - 宗 - 右閘
DDG

咁？
利申：唔知奧燒打唔打到個個位，鳩排

我曼個領隊你哪咪摩佬呀？

全隊人都要返黎回防 我睇唔到邊個可以唔防
上年廢老都要返黎

有Ozil都冇乜用 成隊波都冇人走位

433 la

比個C朗佢嘅野應該會有一件唔駛回
凡事都有exception, depends on佢係咪the right person

每一次買人 都期望d人都用走位帶動隊波
到最後 連個新兵都比我曼同化

馬 - 渣 - 基
奧燒
馬迪 - 普巴
左閘 - 拜 - 宗 - 右閘
DDG
咁？

唔得掂

認真果句. 得LIN會不停走位

落左order唔比走位

走位得 羊 lin 妹 渣古 mk mata hehe

馬達都會 但有奧燒 mk 馬/福同場好難用埋佢

硬係覺得唔續mata

走位too risky
企番好啦

唔知馬達會唔會想返西班牙

矛追post兩個鐘推左咁多版

343既進化版

30歲 唔奇

啲人算走位多左 係唔夠aggressive啫

講女講手機就推左好多頁

會唔會又畀人清算㗎

唔準講

清ed

曼區手足小心呀
一陣又比人清算就唔好啦

番華西

換番我番黎

你換唔換都要返黎

佢真係唔識架喎

唔好欺凌弱智

刀無hey 0你

你都痴撚線. 我點會唔知
一陣你地全部中場傷撚哂. 我轉頭就番黎呀屌你9你地

原來係再下一城⋯

買左十部iphone了

8 plus 256GB

禁左2部金plus256 25-30號出貨，預計應該蝕車錢

如果曼俾得一年合約
佢都唔會簽啦
但30歲一年一約 近年好似得華西有例外
仲要係1+1 1年team option

AOS 完全無人要, 下星期有貨

你唔係諗住炒啊

有得揀reserve

訓醒

老老實實，輕易入shop落到order都知唔對路，即時cut單啦

要炒既見到25號先出貨都cut jor la

唔覆尤自可 一出聲

小心人地嬲又去食薯條

連搶十個1001

17/18 squad photo幾時會出

燶啦燶啦

自用友終於唔使等

朗隊要返黎，已經有少少不知所措。。。

屌信左lo哥講入左5部

今次仆街

㩒左部8 買唔買叉電好

點解唔買?

唔買wireless 不如6s

咪撚買 留返啲錢買player好過

個座另外買。。。。cap水....

個座幾銀？

呢個真

駁唔到

498

不經不覺,原來我已經差唔多20個po 唔得閒冇追

窮就唔好買8 買返7啦不如

諗緊 定上台好 我媽做3台

呢個真, 唔要無線叉電不如買7仲好

朗隊又贏

ip8都想炒究竟有幾on9

你咩意思？
根本無輸過

一無朗隊做cover就即刻多人買

唔係朗隊係低潮carry既話 fifa未做番起之前已經好似nba live咁摺左

反完朗隊未？

原來阿朗係第一次？

09 ps3版係佢同泰利

07果個係WHILSHER?

眼殘,12果個*?

憑咩

前兩年軒達臣都係咁啦

根本10先開始有人玩fifa

FIFA根本就係靠朗隊起家

原來 u 隊喺天空隊簽返嚟個 McCann 係真曼

How?

唔鐘意朗隊.
想當年WINNING. 我寧願用奧雲都唔用佢.

所以你咪咩囉

我仲要堅持用夏格維斯

唔怪得比女飛啦

8真係唔抵屌 見同x 比較 個長焦距 光圈差咁遠 又冇雙鏡頭ois
不過唔係話有藍色咩 有藍色即買

劇情峰迴路轉180度轉變

幅圖好似蔡風華講個句：一剎那光輝唔代表永恆咁

爛腳佬個講故post成千正評咁多既

個個都以為自己係爛腳佬

就係唔可以讚下我既

作得唔錯 希望揀㗎妹

係我就揀臭貨港女
雖然唔知係咪伏

成個連登d post都睇哂咁濟 點解仲未放工

睇我個故

x2
仲要捱到九點

唔想睇 有冇精華

諗緊買iphone7定8好

鐘意jet black買7 冇所謂買8

+1 睇左段就無睇
唔是好適合我

其實我鐘意銀色

咁8啦 差果400買舊款好on9

唔睇, 費事你一陣爛尾

唔使食炒價, 梗係有新買新

最重要係唔洗錢

Yuki 有papa 資助

撚羊大人敬啟者

call me?

Jose Mourinho was unhappy to see Andreas Pereira join Valencia on loan, but the midfielder insists it was the right decision.

Andreas Pereira says he was not hurt by Jose Mourinho's criticism of his decision to leave Manchester United for Valencia.

The 21-year-old secured a season-long loan move on Spain's transfer deadline day, despite having appeared set for a first-team role at Old Trafford in 2017-18.

Mourinho accused Pereira of lacking desire to fight for his place in the United side, but the Brazil youth international sees it as a positive that the manager wanted him to stay.

"It didn't hurt me," he told Marca when asked about Mourinho's comments.

"I spoke with him before coming here. On the one hand, I'm happy because he wants me and I think that, if I wasn't a good player, he wouldn't have wanted me to stay.

"So I look on the bright side. If I think negatively, it can hurt, but it's a good thing for me."

Mourinho also suggested United have the option of recalling Pereira in January, but the player expects to remain at Mestalla for the whole season.

"I spoke with him before coming here and I want to work hard and stay here for the whole year, but I don't know what United want in the future. I don't know anything about a clause," he said.

Pereira spent last season in LaLiga with Granada and won praise for his performances despite the club suffering relegation.

He is now determined to help Valencia battle for success after being won over by United team-mate Juan Mata's description of his old club.

"There's a good feeling, with the stadium, the fans," he said. "I'm feeling good, but I have to get used to the heat. I love the Mestalla atmosphere.

"Mata told me it's a great club, with a really great fan base. He said the city is good, that I'll like it a lot, that it's hot. He only told me good things.

"Valencia are a great club who should be fighting to win LaLiga, the Copa del Rey and to be in the Champions League.

"[The decision to come] was difficult because there are people who wanted me to stay in Manchester, but it's better for me to be here in an individual sense."

得罪方丈你仲番到黎咩⋯

Jet balck好食塵

你篇文勾起哂我係澳洲wh同個日本妹一齊既回憶

食屎啦你

屌你老母luke撚 可唔可以唔好講女

遲下寫

有料真曼返到黎自然有得出

到時pm你

就算冇料如Lin都有得出

Lin無料你都講得出 你真係無料

Pm禾做乜

Gay

介紹你屋企人黎識下

下一個kdb

撚仔日本讀書

痴線 唔係亂估ok

34334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343343343434334334343433433434343

Jokic幾時死全家

你把口點解要咁撚賤

其實我對Lin感覺唔錯
我是否迷Lin

迷Lin無錯 錯就錯在唔光明正大迷

你條假膠扮晒真曼咁
日撚日上黎講343
阻住大家正常討論
你死全家落地獄唔過份

另外 你是迷Lin

嗱 呢舖就撐你喇清

雀屎係你地既榜樣

好擔心有一日343搶到1001

屌得好

搶到又點 有人講一定要入佢個POST咩?

直接無視, 1000果個開post

其實大家當佢透明就得啦 佢講咩唔好覆亦唔好提起佢 洗咩在意個on9講乜 睇佢單機仲有冇引

Block 左佢睇唔到佢開po

決定block佢
第一個block嘅人估唔到係佢

如果佢開就1000醒水

唔是呀 忍到咁耐

Mourinho also said Shaw is fit and it's now "a question of form" while Rojo is another two months away from a return

希望星期日可以出呀 一星期一場就ok

會然Lin夠光明正大迷啦
你地咪又係hey 0佢

但佢個人on9呢

我妹果次嬲死你了 話見到羊字都嬲
死心啦

block鳩Jokic

我可以改mata bb

八卦一問，你阿妹係咪做雜誌

點解
佢中意牙朗

無做過

貢算

好撚易放棄

yes 無咩興趣

不過出去溝女唔好人云亦云
做番自己先有個性
唔欣賞你既女不要也罷

屌你班互含兄弟又講女

下次luke撚開故再講 廢事比人屌

Speaking to MUTV during an interview at the Aon Training Complex, Jose began by providing an update on Pogba's fitness. “He is injured and he cannot play on Sunday,” the manager told us.

The boss revealed he does not yet know how long Pogba will be out for, but he was keen to stress his absence is a fantastic chance for the rest of the squad to impress.

“That is an opportunity for others and the others are ready to get that opportunity, and to perform," Jose stated. "Of course we feel sorry that we lose a player but we are calm and confident, because it is an opportunity for people who are ready to take it.”

Mourinho also provided an update on the fitness of Luke Shaw, who is yet to play for the senior side this season but has been training hard in recent weeks. "He is not injured anymore so it is a question of form and it is a question of options. But he is not injured, he is recovered."

On the subject of Marcos Rojo, another long-term absentee, the boss said: "He is still in the timings of such an important injury. Everything went really well, but he's not even training with the group in normal sessions, he's just doing parts of it. So Marcos still has in front of him, probably, a couple of months."

唔俾

有咩方法搵你食野？食南記ok?
我真係未食過

又話唔係香港

屌你老母印度狗

咁我返黎都要有方法搵你

Jose on Rooney’s return
"I think the stadium will show him the respect he deserves, I hope before the match and after the match, not during"

都話要列隊 朗隊真係值得

想問下互含兄弟有咩人

你 🤓🤓 mixxx

撚羊自含

米屈Σ（ﾟдﾟlll）

仲未收工

屯門

咪屈( ･᷄ὢ･᷅ )

隊隊隊隊長可否給我倒掛掛一掛

夜神真係

呢句真係好撚高質

前曼聯領隊雲高爾表示:「對我而言，利物浦是一隊夢幻的球隊......因為我帶領的球隊每次都能擊敗他們。」

爛腳佬死左去邊

有無咁串

歐霸先輸過

v92=假曼

死撚左

細菌上腦

爛腦

細菌入左春袋

Thomas Meunier: “Manchester United is the perfect club.”

牙朗小花兩隻 game 封面都做過

PSG RB
勁？

Stevens told Coventry's website: "When a big football club come knocking, and it is the club that Charlie supports, you must let him go and have that experience.

"We did not want to sell him, we did not need a fee for him even though there was a fee involved.

"He has been unbelievable for us, even making his England debut back in August.

"Charlie goes with complete support from me and the rest of the staff from the academy."

歐國盃果陣佢已經講過自己係19000 想黎曼不過曼無搵佢啫

Reports suggest Zlatan could be back as early as November! 🙌 🙌 🙌
The guy isn't human!

同rojo差不多時間可以出

Mourinho provided an update on the fitness of Luke Shaw:

"He is not injured anymore so it is a question of form and it is a question of options. But he is not injured, he is recovered."

Shaw都好返了

預感到個故同佢隻腳一樣...

返早留名

朝早留名

晨早留名

早

橙

Carlos Tevez has earned £23.6m in China playing for Shenghai Shenhua since December 29th, 2016.

He's only scored twice and made 12 appearances.

呢件賞金獵人就算啦
三日唔埋兩日就話返鄉下, 咁鐘意咪死返去小保加囉
個名臭哂, 支那超先會中計既姐

好眼訓

訓啦柒頭

去學野

屌奶星 而家賣旗可以入地鐵站賣架咩

申請左既可以

入得兩球真係唔怪得支那收緊外援條例
班外援過到來呃飯食

以前學校賣旗唔比入 熱到on9

渣

賣親旗都同朋友去機鋪自己唱二十蚊放入去
之後就做自己野

呢d醒, hea做就得
有d傻仔仲爭住鬥賣得多
心諗你有份落袋咩

唔是有老師睇住架咩

學印度文啦

集合點名拎袋果陣先見, 之後死去左蛇王啦

HEHE 仲要受幾耐扒 ？

啲老師都係係街行下姐 少一兩個冇人知

得罪講句 參加賣旗個啲真係

早呀拉車

中學唔係要草個d咩鬼時數 邊有人咁熱心會去賣旗

結果發現儲完都係冇撚用

係咪可以換迪迪尼個啲分
年年都見到幾個同學換迪迪尼飛去玩

可唔可以用黎換 asiamiles ？

鄰居即頭噓鳩米拿

鏝迷正柒頭

你個故寫到越黎越認真

睇鬼咩
老師hea埋一份 最多扮野幫你地買幾張

以前賣旗 屋企人直接兌40蚊入袋就算 之後去M記hea

做義工都係為溝女
賣到咁搏做乜

呢樣真

喂喂喂 又借d意講女
準備比人屌

其實係小學要你報 做完要寫入profile 到 真係咁好心地做義工咩

有時間返工/學野好過
好人好者點會做義工

真係識人好好心去做義工架

（女黎）

學你屎眼

咁你明唔明點解咁好心呀

唔明呀

曼城mendy得78

話曬都歐聯4強主力 仲低過梳

我今日有份賣
問左兩條囡拎電話

公海話我地嚴重overrated 呀😌
明明我地都係得幾個top100🤦🏼‍♂️

你咁既樣都拎到？

又hey0

講事實姐

唔比就打撚死佢

人地見佢 幫手看袋咁辛苦 咪俾佢抄

你死返去比印度狗屌屎眼

今季唔洗睇。。。

好快就要睇返袋

啱啱個掃把俾班印度狗圍住20分鐘
之後佢話就嚟抖唔到氣

成朕屎味 臭撚到

收嗲la

貢惡

科素聞袋

唔好爭 兩個一齊睇

Fosu_Mensah : 撚羊看袋似我

我已經係歐洲賽證明左自己

出果腳靚撚到

唔知今晚學神出唔出文西呢

迷爆黨召集

今年u18簽左4條友真係想睇多啲
但係u18連mutv都唔係成日播

真係有功架

不嬲出親波都靚

好彩三連休星期一放假 有得睇夜波

叫佢咪鬼播預備組喇

唔出既我屌佢老母 死攬ward

Ching 我好鍾意睇你同爆呢個組合

睇波時間

今晚睇華西
聽晚睇阿狗同曼

出親你都輸

U21都唔係播足
有時播highlights就算
而家成鳩日重播同搵啲ex player 9up
David may呢條柒頭 當年打到pat屎咁而家掛住個ex player係到呃飯食

睇晒佢

雲爺爺聽日會唔會比+2GC大炒

電叻應該贏

Next topic 朗隊血洗奧脫福🔴

dllm

痴線
曼贏>all

朗隊強勢回歸奧脫福

傳奇回歸

向傳奇致敬

歡迎wazza回歸

其實wazza點解

痴線

費sir 咁樣叫佢

990 之後啲垃圾就會上水搶1001

me

係咪假膠迷朗尼迷到傻撚左

1001

10001

系
應該唔迷肥西之餘
仲要del晒頭post啲相先係正道

要放羊啲相上去

1002

掛羊頭

.

阿車又topic互屌

最過癮都係互含聯盟瓦解

But I won't come

佢都係想安76走者

邊個搵我

呢樣真
互含變死敵

Bot

邊有人搵你 你係咪有精神病

我見到有人話990d垃圾就上水

係街食緊午餐 唔會搶

下個topic可唔可以加返三粒紅Lin
易搵好多

唔係話你 可以走

allah

ok

下個topic一定welcome back Wazza

撚羊含柒

1

111111